觀塘泳池泳客你沖完涼漏咗嘢喺沖涼房未拎呀

游完上水準備沖身 見到得返一格沖涼房就入咗去
一入去望落地

死gay佬

格劍

fuck殺到黎觀塘
有無屎痴係上面

冇睇 我淨係知今日有個池有屎封咗

犯有雞姦死罪

原來觀塘咁多gay佬

咁大條

咁撚癲

條j 唔濕得水 包一包住姐

樓豬喺更衣室影相

點解樓主會攞埋電話去沖涼

之前都有人約我去呢個池fun

痴撚線

見到個dom先去拎電話

cls